# ST V.3.1.0 (web) 

1. CRUD студентов и преподавателей -
    1. Регистрация студентов +
    2. Регистрация преподавателей +
    3. Получение описания профиля студента +
    4. Получение описания профиля преподавателя +
    5. Обновление профиля студента +
    6. Обновление профиля преподавателя +
    7. Удаление профиля студента -
    8. Удаление профиля студента -
2. CRUD тестов -
    1. Создание теста с прикреплением к нему вопросов -
    2. Получение теста с прикреплёнными к нему вопросами -
    3. Обвновление теста с прикреплёнными к нему вопросами - 
    4. Удаление теста с прикреплёнными к нему вопросами -
3. CRUD вопросов -
    1. С одним верным ответом -
        1. Создание -
        2. Обновление -
        3. Получение -
        4. Удаление -
    2. Со множеством правильных ответов -
        1. Создание -
        2. Обновление -
        3. Получение -
        4. Удаление -
    3. С произвольным ответом -
        1. Создание -
        2. Обновление -
        3. Получение -
        4. Удаление -
    4. С одним ответом в виде выпадающего списка -
        1. Создание -
        2. Обновление -
        3. Получение -
        4. Удаление -
    5. Сочинение -
        1. Создание -
        2. Обновление -
        3. Получение -
        4. Удаление -
4. Формирование статистики за тест -
5. Тестирование абитуриента -
    1. Формирование токена для абитуриента -
    2. Прохождение теста абитуриентом -
    3. Статистика абитуриентов за тест -